언니.
 나 샤워해.
빨리 나와봐.
 왜?
 미안해. 오늘 생일인거 깜빡했어.
 생일이 별거니?
그래도. 언닌 한번도 내생일 빼먹은적 없는데.
 시집가더니 언니 생일도 까먹고, 혼자 실컷 욕하고 있었다. 미역국 끓였니?
응. 케익 준비도 못했어. 형부도 없고 아부지도 안계신데 나라도 챙겼어야 하는데...언니, 정말 이혼할려구?
응?
이거 이혼서류잖아.
 언니 그러지마라. 형부 나쁜 사람 아니잖아. 서로 사랑하면서 왜 헤어져?
 신경쓰지마. 내 일 내가 알아서 해.
형부도 알아?
작전 끝나고 오면 말할려구.  걱정하지마. 나 괜찮아.
 언니 이혼하는거 싫은데...형부랑 얼마나 잘 어울렸는데...형부랑 사랑했던거 아직도 기억하는데...두사람 얼마나 이뻤는데...
